Andog vs ifan 世界大戰專區(1)

班打手過咗檔未呀